★想死！高偉電子幾時跌完？

再跌，真係同游b一齊了（破產）

好慘

你放左之後三日復活

仲未止蝕？渣到出年3月會到5蚊既

擺到下部iphone

謎好，專心J游B慧中，廢中閒情做啦

樓豬買乜跌乜

why

票投游b，連佢都DQ埋

原來係你搞死游b

下次準備買時講聲
大家可以賣走先

下次投建制喇

睇圖未跌完，又冇利好消息

冇游b，no mood 投

住床位，一屋千姓，好似唔俾投票

U港豬唔投票

why唔搵社工help上公屋
善用你支那人嘅身份

床位人士，好似禁止投的，上次講過一屋多姓唔俾投

4.85 14手都未怕 你怕啲乜?

升了

證明樓豬係黑氣石

你個撚樣同遊西一齊死

幾時穿3

今日斬左了 唉
輸7仟

算少

樓主輸晒佢份雙糧綜援金

還反d綜援比人啦

蓋清帶老貓返CC台，佢條友黑到碳咁，拜託

游B比佢燈到破產

真係慘

點解係3 月

出業績

大戶水魚 及早抽身啦

我大發慈悲，聽朝升小小比你地放啦！早上好放啦，晏就跌返架啦

still drop

仲唔走 大戶一路放貨比人接

你隻qq升wor

have been sold b4

突然息跌

佢條傻系放晒700啦

再唔放渣都無

因為你沽先升

「真係冇圖」突發 疑似販賣人口！

Oldcat2004

等佢跌穿$2再入貨